====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elles sont dans Paris et doivent y demeurer : même si ses collections peuvent circuler dans la région , le musée du Louvre est au Louvre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

